網上世界真係好，令我雙重人格既自己可以舒發一下

屌哂你地老母，好悶，個人好迷惘，女朋友又無左，工作又無左，個人無哂方向，到底生存為左乜

點解無人留言既？留言撚下我呢個癲佬，撚下我呢個失敗者啦

I know that feel bro

三十歲人先生意失敗，而家咩野都無哂

以前有錢，係d女埋我身。而家無錢，連自己條女都離捨我。

做男人，做到連自己既骨肉都留唔住，垃圾

宜家算係奮鬥緊 以為女朋友會支持 結果走埋 做出嚟又唔算成功

喂，快d搵人入黎笑下我啦

東山再起

一直以為呢個女人會係我最後一個女人，以後既唯一。

巴打 頹完好振作

一直以為我呢種浪子唔會有自己既家庭。

Same Same我以後都唔會咁諗

巴打

到發現有左我既骨肉時，我竟然開心到訓唔著

人生係一場RPG game
頹雨飲下酒，聽日重新黎過啦
先30，大把時間追

完

原來人生既事係突然。

乜生意

突然，有左個女朋友；突然，人生路上多左個伴；突然，有左自己既小朋友，突然；咩都無哂

屋企人對你點？有冇屋住？
要唔要擔心生活？
雖然巴打好唔開心
不過你失去好多野既同時
可能仲有d野係睇落微不足道
但其實你依然擁有既事呢
女朋友無咗 係唔開心既
時間會慢慢掉淡佢
下個可能更可愛呢
無咗份工 睇下因爲咩理由喇
唔啱自己咪再試多d野
覺得悶既 咪報下野讀下做下
落街跑步做運動都係充實緊自己架
所以唔洗灰喎巴打

個天其實都好識玩我，只係又一直唔想玩死我。

屌男人30歲重有大把時間啦，過兩個月又翻生

廢物廢物廢物

你都係想我咁講姐

有地方住，唔洗擔心生活，只係一直好自責。